添馬公園有草地圍封 康文署：保養工作直至周日

明日立法會恢復二讀辯論《逃犯條例》修訂，網上有人呼籲到立法會和政府總部附近的添馬公園聚集野餐，網上有圖片顯示添馬公園一幅草地被康文署以膠帶圍封。

康文署回應指出，有關草地在4月23日開始已封閉，進行恆常草地保養，現場亦貼出告示通知市民，根據告示，草地會圍封至本月16日。

賤招盡出

如果條膠帶唔小心跌左落地 有第一個人入左草地
咁之後啲人以為入得 就會入晒去野餐

賤

屌，濕鳩膠條做圍封可以無視

咁大家唯有迫埋啲喇辛苦大家喇

早幾年佢驚到喺沙田大會堂擺花盆嚟封樓梯
就知呢個正苦冇撚用..

No offence
另一個post有巴打話真係一早封咗

我啱啱唔見膠帶喎，好似被風吹走咗

有無人証明到係一早已經封左
定係真係咁撚賤啱啱先封

洗撚理咩 照行入去啦 咁就停 點入立法會呀

封左都可以照行

收嗲啦
上個月玩district run仲見到有人坐係到玩

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

日期日都無封

6月9冇封 有大量菲律賓人士聚集
咁啱依一個星期有遊行
咁啱有一兩日啲市民話要去野餐
又咁啱話要恆常維修

星期日

#43
［突發］添馬公園草地拉起咗膠帶

除非佢叻到搵狗狗圍住啲草地

咁就真係好罕見，好少有草地保養會搵狗嚟做

一條膠帶可以阻到我哋?

最新一手：

只有一號草地封左 ,其他都開放，無阻去野餐架！

不過好多龜逗人就真！

唔該哂巴打情報

封條撚呀